Ａ、D、N、豬、砌、生、肉

咩人諗咩野,唔關我事

驚到咁返入老母個閪度啦

ADN唔係AV番號字頭咩?